%!TEX root = ../tarea.tex
Para este capítulo se utilizan las capturas de pantalla tanto de la interfaz de usuario del cliente como la salida en consola del servidor.

\section{IU01 Seleccionar Dificultad}

Esta interfaz permite seleccionar al jugador la dificultad de la partida. Su elección es enviada al servidor.

\begin{figure}[hbtp!]
    \begin{center}
        \fbox{\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/IU01}}
        \caption{IU01 Seleccionar Dificultad}
        \label{fig:iu01}
    \end{center}
\end{figure}


\section{IU02 Tablero}

Esta interfaz muestra el tablero de la partida. Este tablero es proporcionado por el servidor. El jugador deberá ingresar las coordenadas del campo. 

\begin{figure}[hbtp!]
    \begin{center}
        \fbox{\includegraphics[width=0.8\textwidth]{img/IU02}}
        \caption{IU02 Tablero}
        \label{fig:iu02}
    \end{center}
\end{figure}

